{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156025?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 산정호수케이블카펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットを同伴で入室するにはペンションのペット許容可否を確認する必要があります。拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次の顧客のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式で食べ物を準備してはならず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様にご迷惑になる放歌高吟、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約された料金や料金表が間違って自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 利用可能な周辺の観光地は山頂湖、明星山、白雲渓谷、アメージングパーク、平岡植物園、薬師洞渓谷、アークバレー、アフリカ芸術博物館、ハーブアイランド、国立樹木園、韓菓文化博物館です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴で入室するにはペンションのペット許容可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時、損害賠償の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式で食べ物を準備してはならず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる放歌高吟、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約された料金や料金表が間違って自動的にキャンセルされた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された料金や料金表が間違って自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "児童と幼児の安全に留意する必要はありますか？",
            "answer": "入室利用の際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内で提供されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供し、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "利用可能な周辺の観光地は山頂湖、明星山、白雲渓谷、アメージングパーク、平岡植物園、薬師洞渓谷、アークバレー、アフリカ芸術博物館、ハーブアイランド、国立樹木園、韓菓文化博物館です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 665
    }
}